《兄弟爬山》 621有義士 71有民陣！！！

唔分化
唔割蓆
兄弟爬山
各自努力

仲記唔記得點解過去個幾星期 可以叫到咁多人出嚟？

push

支持!!!